分手後 點解會問點解？

點解會咁樣。。。。？

其實問黎做咩

因為你唔甘心

但分手嘅原因你好清楚

是愛情說謊嗎